鑽研左半個鐘江恩理論 終於解開馬清黑過呀婆屎眼原因!!!!!!!!!!!!!!!!!!

江恩認為人同股票都係行周期

當過左個人搵錢既高峰就會進人損失期

通知：媽咪麵發布了新的帖子，按此觀看。

FATFAT啦你

建行今日跌成3%

喂你想點呀？咪亂黎呀屌你

佢俾美國鬼子開佢波WO

明燈你

私人過少少錢俾你買call ok？

嘿嘿嘿嘿
佢依家又重新成為ME頭號目標了

佢聽日一升番多過3% 嘿嘿嘿嘿

大dodo五會接受賄賂架

麵仔 而家仲係唔係牛3啊

我有好多建行call

認真。我覺得江恩無用

係

y

不過我都覺佢有d理論好似麻麻地

佢有個睇法係唔好理股價價位 只要睇佢趨勢
趨勢係升 佢股價就算幾高都唔算高

咁既話rsi個d指標就會同佢矛盾左

但唸唸下有個叫海龜派又真係跟趨勢玩
仲要好撚勁咁

搞到我都亂亂地

認真

有位好走

貧清唔講得笑 好撚勁架佢

麵神睇聽日升定跌吖？

反彈機會好高啦

江恩有用嘅,就咁睇佢玩咪發,傻豬嚟
升跌都關日月陰晴事

301堆牛打得喇

多謝大佬

江恩燕？

同雲神同船，加埋麵神祝福，實死冇生